特朗普：已對武肺免疫 我要親吻所有支持者

美國總統大選11月3日舉行，確診新冠肺炎的美國總統特朗普表示，連續數天的新冠病毒檢測都呈陰性反應。特朗普恢復競選活動，周一（12日）於佛羅里達州的集會上並無佩戴口罩，更表示希望親吻在場的所有支持者。

特朗普（Donald Trump）周一晚於奧蘭多桑福德國際機場舉行戶外集會，在場約有數千人聚集，不少人都沒有戴口罩。特朗普也沒有戴口罩出席集會，並表示他已經歷新冠肺炎疫情並對此免疫，形容自己感覺充滿力量（feel so powerful）。

特朗普將口罩投擲向聚集的人群，更揚言要親吻在場支持者：

（I’ll kiss everyone in that audience. I’ll kiss the guys and the beautiful women. I’ll just give you a big fat kiss.）

美國的新冠肺炎疫情肆虐之際，特朗普於集會上仍呼籲支持者外出。特朗普解釋指，他覺得擊敗某些東西的感覺很良好。他承認外出會有風險（risky），但認為民眾仍有必要外出（but you have to get out）。

中完武肺short 撚埋

思覺失調 vs 腦退化
美國人今鋪點攪

傻能咗呀

come on baby

就算佢真係對肺炎免疫
佢kiss完一個患者，再kiss 一個正常人，咪將病毒傳染咗畀人……

雖然都知佢只係鳩噏下，唔會真係咁做…不過都真係抵佢畀人屌佢戇鳩

侵侵
Make America Great Again

把口收下
真係少好多hater

佢係咪傻撚左

我又覺得佢幾正wo

好撚正 噢

big fat kiss

佢痴q左線呀 .jpg

變左武腦

擺到明係pr嘅鍋啦,屌你老母佢比200蚊兒登仔做佢pr都好難衰得過依家嗰班

左膠：

講下笑都唔撚得，侵真係咁做先屌啦